今晚要返大陸陽江巿個頭，有咩要注意？

注意條命

注意地下林唔林

準備做Xman啦

諗定六道揀邊一道

他一直在玩命.jpg
Between 小心水浸觸電呀巴打